Title: Until they can defend themselves
Date: 2012-06-27 07:07
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: animals, paulwatson, seashepherd, vegan
Slug: until-they-can-defend-themselves

![177188_10151028469670932_1677375619_o]({static}/images/177188_10151028469670932_1677375619_o.jpg)

Paul Watson hat gestern diese beiden Grafiken auf seiner Facebook Page
gepostet. Sie stammen von Jean-Christophe Royer und Viken Guzel. Mal
davon abgesehen das Deutschland sich mit der Festnahme von Paul Watson
mal wieder ohne Ende blamiert hat, mag ich einfach genau dieses Motto
von Sea Shepherd: "Until they can defend themselves, we will do it for
them!". Dem ist nichts hinzuzufügen...

![458780_10151028481335932_1653206520_o]({static}/images/458780_10151028481335932_1653206520_o.jpg)

